連fox news都澄清左

Tony Bobulinski d email冇證據證明同拜登有關 不過班愛侵力又會話我唔知、我睇唔到

侵侵今次已經輸咗，唔係輸俾拜登

係輸俾武漢肺炎，輸俾自己嘅天真

成班依家痴線到用啲藍屍圖咁嘅post當真 求其有張圖就話屌左黑鬼總統個女 張圖仲要左拼右貼

兒登仔又炒車

其實班愛侵力只不過係撐侵嘅藍絲同藍絲本質上係一樣

燈燈點輸 燈燈已夠票

同幫港出聲果d藍絲page差唔多

其實前日已講

撐侵嗰班不嬲同藍屍無分別
所以點解美國班高質素年青人咁憎侵就係咁解

拜登已贏

仲柒過藍屍長輩圖

流料
拜登瞓係度都贏

愛侵力快d入黎話fox news係左媒，比民主黨收買左啦

咁更加證明右翼媒體仲有新聞道德
唔會好似左媒咁自我審查囉

同Joe Biden 無關係

但同Hunter Biden 有關係

收完錢跟住派俾Big Guy，咪一樣

唔係要開個銀行戶口同埋Joe個名收錢先有問題呀？

混左47年，唔會咁岸鳩呀？

係冇証據就自己出嚟否認喇
駛撚搵個二打六講咩

真係愈嚟愈誇張
又話搞姪女又話搞總統個女,
又要咁橋有集郵,

愈嚟愈難信係真

出post問下敗登仔食幻幻
同糟敗登選總統有乜關系
即刻比愛侵力咬
仲up埋晒d咩修身齊家治天下
支那種上晒身
睇到打冷震

Fox News has reviewed emails from Bobulinski related to the venture — and they don't show that the elder Biden had business dealings with SinoHawk Holdings, or took any payments from them or the Chinese. Still, the issue does give rise to unanswered questions about how much the former vice president knew of his son's business arrangements at the time, an issue that President Trump recently spotlighted during his campaign.

冇咪出黎講冇
唔知咪出黎講唔知囉
人地問你你唔答人仲要發老脾

呢d技倆見慣見熟
將d fake news愈吹愈大,吹到一個地步d野無人信之後連d真野都無人想理
上年個運動都有人刻意用呢種手法去降溫

重有搞埋佢 死鬼大佬個老婆

成班人如獲至寶咁
笑撚死

善用起底功能

到呢一刻，我仍然唔覺得香港「法治已死」

重有死鬼大佬個老婆個女

呢條友出黎帶風向

我登必勝

Fox news 幾時做咗fbi 角色

講撚到fox news 勁撚過fbi 咁

第二：Still, the issue does give rise to unanswered questions about how much the former vice president knew of his son's business arrangements at the time, an issue that President Trump recently spotlighted during his campaign.

左膠不願面對

姪女就唔知.總統女就可能係堅！

謝 已扑呢條柒頭

唔講仲以為件事已經close file

篇野無澄清到任何野
根本只係講緊冇白紙黑字證明chinajoe有牽涉

本身成個指控係佢用個仔去間接收受利益

過幾日等哭喪啦左膠

我登又贏

Hunter搵自己姪女Natalie 同佢腳交

呢個唔係fake

美國藍絲

樓豬搏人唔睇內容，選擇性地講D唔講啲，又代表啲乜？

帶風向

咁分析埋你撐支那係點解

依家講緊愛侵力無道德

共和民主兩黨兩者就算邊個當選，都唔會對中國有利，只有邊個傷害性多

仲有人信郭文貴先搞笑
一日佢唔公開飯冰冰條片，一日都係永不錄用

依家混淆視聽，真假無人再分到，分裂美國人

中國就可以乘虛而入，做世界一哥

不過是但啦，反正人都係相信自己想信嘅

善用起底功能

而家唔係佢個仔選總統

同埋hunter biden d人一早都知佢吸毒酗酒，生活荒誕，而佢同佢大嫂拍拖亦已經一早公開︰

所以今次只係trump嘅競選技倆，翻炒舊聞

當然朱尼亞尼/NY Post 咁關注啲 sex tape 係 on9

但係單單 Hunter 利用 Joe Biden 嘅名氣同華信能源合作已經值得更深入嘅調查（葉簡明係明有軍方背景嘅人）（有報告話楊潔篪負責穿針引線唔知有幾真：）

仲要投資有份 fund 新疆監控技術嘅渤海基金

其實拜登一路只係否認自己有 stake/ 有收錢
但係從來無否認過自己有被 consult 過/ 知情
典型 allege A deny B

bye 大豆侵

所以話班連登仔本質同藍絲無分別都係弱智
奉勸真黃唔好被傳染

駁唔到 本質一樣 恥與為伍

講真你電郵嗰啲都叫做真係有證據有指證作用 僕你個街 嗰啲搞邊個邊個女嗰啲 完全擺到明就係啲左拼右貼嘅圖黎 明明係有條片死都唔放條片係要淨係cap兩張圖出嚟

2020年最大型炒車事件

班含侵力駁唔到你只係偷偷留下負皮

朝早十一點係咁架啦
btw多謝提醒

想用上次同一個方法贏，其實好明顯，民主黨都知道

個人唔偏好侵，好多內政同價值觀上同共和黨都唔一樣

但好撚憎Biden真心唔知佢憑乜去選，真心睇唔到佢有乜實力，有人睇到請你真係要教吓我

唔講外交，當美國人唔在乎中國同美國地位

只講內政，我要支持左派嘅就會揀Bernie Sanders，Biden根本就係用嚟zip空白期，留個位俾後4-8年民主黨上場主政。

Biden根本就係木偶嚟

細聲d啦

樓豬柒撚到

佢地得返開post玩人型蜈蚣呢招

第一板已經一半係block咗

樓主自己係五毛
仲出po引大量五毛俾人black
咩居心

who is the 10% big guy ?

“點解班左膠又扮睇唔到”

不嬲都話唔好介入美國選舉
又唔熟美國政治
淨係不停share fake news

收皮啦左膠 選舉就係去鬥造新聞架啦 政治遊戲不嬲咁玩 唔好懶清高然後支持一個奶支共嘅垃圾

大家善用起底功能啦，成班五毛互含，第一版起碼一半block撚左

而家佢個仔選總統?

當你見到有weak 仔

有回憶小子同冰山裂開依條兩條on9五毛

依個post 一係左膠五毛圍爐區，一定低質到不得了

兒燈

選舉就係去鬥造新聞架>>> 即係你都認為係trump班人用新聞去抹黑拜登?

其實我唔支持拜登，不過更加唔想大豆侵贏

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
支持左翼
(狗隻#356561)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

「本身成個指控係佢用個仔去間接收受利益」

你特登唔睇依句㗎？

樓主真係on9仔嚟
不嬲都係講緊Tony Bobulinski 話Joe 有份，冇講過啲Email裡面有Joe有份嘅證據
不嬲Bobulinski都係同Hunter聯絡
再加上Bobulinski有text msg 指出Hunter有提Joe有份
而不是Email

咁證據呢?

本是同根生，相煎何太急🤣🤣

咁即係到目前為止都係9up冇證據

其實大部分連登仔又無得投票又唔識英文，成日鳩叫話支持某個，究竟有無用？你說服班連登仔但又無得投票有用乜

係有回憶狗都知成班狗做野

做乜撚嘢新聞，叫佢個仔出來同中國做生意，又戀童又淫亂，咁都支持佢嘅人唔係人，佢畜牲

Hunter Biden set up a meeting between a senior official at the Ukrainian energy firm Burisma and Joe Biden while he was still vice president, according to a new report, potentially contradicting claims from the 2020 Democratic nominee that he never discussed overseas business with his son.

source?

就算係抹黑我都覺得好正常 但如果我係一個美國人點都唔會投左膠拜登

班愛侵力駁唔到又屈人五毛左膠

真黃咪一鳩.........

啱啊 不過就算無呢啲資訊我都唔會投佢

唔好代表所有美國人啦

屌 我話如果我係吖 我幾撚時代表過

朱尼亞尼/NY Post 咁關注啲 sex tape 係 on9

但係單單 Hunter 利用 Joe Biden 嘅名氣同華信能源合作已經值得更深入嘅調查（葉簡明係明顯有軍方背景嘅人）（有報告話楊潔篪負責穿針引線唔知有幾真：）

仲要投資有份 fund 新疆監控技術嘅渤海基金

其實拜登一路只係否認自己有 stake/ 有收錢，但係從來無否認過自己有被 consult 過/ 知情
典型 allege A deny B

如果真係唔關事，拜登就應該而家出嚟同人講唔知情，更加唔應該同個仔搭同一架機一齊去中國惹人懷疑囉

我又無話正常美國人會點投。。咪捉字虱 討論有少少質素please

咁係我理解錯，sorry

唔緊唔緊 可以翻正題了

Text msg咪證據囉
只係唔係好有力嘅證據咁解
但係Bubolinski本身就係個人證

生癌五毛食屎啦

It was unclear from the email whether it was sent before such a meeting may have happened or after.

而家未就係Bubolinski d email搵唔到證據

撐侵班人都幾自私，淨係諗住自己利益
有冇諗過侵係咩人品
又係耶撚又話氣侯變化係假既又racist
仲有一次話見到習小學可以無限連任想自己一樣
跟本佢同民主精神係相反

睇賠率就知呢單野無料到啦，岩岩爆出黎果陣侵個賠率熱返d ，但過多兩三日就打回原形，除非連登仔覺得博彩公司開善堂啦

下，business relationship 無論係meeting 之前同meeting 之後都會send email 㗎啦

你第一日先出嚟做嘢？

通常meeting 都係formalize 同document之前傾過嘅嘢

你依個論點唔夠legit 喎

唔好柒出去就得啦

樓主係fbi

侵其實好識玩選舉呢個遊戲，識得講選民鐘意聽嘅野

佢將自己塑造成一個捍衛緊美國傳統價值嘅人(e.g. 支持市場經濟、支持美國至上、支持白人至上、支持基督教價值)，所以好多美國人會buy佢。

做愛都跟著？

business relationship 無論係meeting 之前同meeting 之後都會send email 㗎啦>>>>

都係你憑你自己所謂嘅「常識」推測，而家係要實質證據證明

傻登

根本佢係中共人
因為權鬥先出黎
放相分分又係想R著數，想屈人比錢佢

佢以為自己係fbi， 其實係hkpf

見到fox 辯論果個主持，都已經唔信果邊既媒體

風向之鬼

其實成日話大豆侵大豆侵
首先侵已經講過 phase two trade deal not on the table

Trump admin 5月公佈咗應對中國嘅政策書（）
亦意味著白宮入面嘅 dealmakers 失緊勢

而其後嘅政策亦都應驗呢個轉變（包括制裁新疆香港，要求 Bytedance 賣 TikTok，連環起訴科技竊取/間諜行為，加強對台售武，擺海岸防衛隊喺南海等等）

反而其實拜登嘅外交 team/ 民主黨有好多人都抱守大豆思維
覺得可以 ease 對中興華為嘅限制嚟換取美國公司嘅利益（）
覺得可以減關稅嚟換取中國喺環境上讓步（）
仲停留喺覺得只要釋出善意，中國就會讓步嘅階段

同侵舊年覺得可以用減關稅嚟解決 IP theft 嘅trade deal 思維根本一樣

其實你係要反駁我嘅，你應該要針對email 嘅內容嚟反駁我

而唔係針對依個email 係meeting 之前定meeting 之後發出去啦

最後我再持平d啦，兩方暫時都無最決定性去證明對家係錯

但係trump 果邊有人證，有曬email 去做佐證，只係有待fbi 證實

另一方面就乜都無，只係講無無無，同靠傳媒嘅口打飛機，又未完全公開曬hunter 嘅business relationship 究竟係乜一回事

但係hunter’s business relationship in Ukraine and Chi na 就一定係事實，而且的確係joe biden 做vice president 任內嘅事嚟

所以喺依件事上面，主導權一定係侵到，清白你都未洗得清，你敢話joe biden 無嘢？我都唔敢話trump 果d係事實啦左膠

睇嘢就持平d, 雖然證據證據只有fbi 先有
但係要理解biden 要證明清白嘅話，佢應該做乜先？然後再比較佢依家嘅反應，睇下合唔合理啦

不過，我睇死你就算調查結果係biden 有嘢都好，你都會照投biden因為你真係典型左膠嚟

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問回憶小子(狗隻#149494)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
冰山裂開
(狗隻#118226)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

當選舉係法庭?
合理疑點已經係一個決定點投票嘅因素

仲有，一定唔係用個email 喺meeting 前後乜時間嚟sent out 嚟clarify hunter’s business relationship

勢色唔對，
永遠唔會錯嘅連登仔係時候割。

半年前
連登仔:35+無敵呀，有資源唔拎? 有黃特首唔要? 可以制衡政府
半年後
連登仔: 一早知35+無用，已經超額完成，從來無預過可以35+

最多輸 popular election，但會贏 electoral college

你玩假定有罪?

大哥你反Trump會唔會反得牽強左啲？而家係咁冇直接證據證明Joe Biden收錢，唔係冇證據Hunter Biden收錢。佢收完比佢老豆唔得架？同埋左膠唔係好高道德標準咩？點解突然又降低左覺得個仔貪污唔關老豆事？邊個先係雙重標準嘅藍絲？

咁你理解下依家依度係法庭，定係競選campaign 啦左膠係法庭嘅話， 洗撚fox news 幫手澄清咩屌

你唔係搞gag 呀嗎？

競選campaign 都係要基於事實啦，d愛侵力真係愈黎愈痴線

所以我真係好希望美國人踢走特朗普

最後我加多句

連你quote 嘅fox news 都寫到明對依件事有距離

Still, the issue does give rise to unanswered questions about how much the former vice president knew of his son's business arrangements at the time

咁係澄清？

and they don't show that the elder Biden had business dealings with SinoHawk Holdings, or took any payments from them or the Chinese.

愛侵力不願面對

問題係連biden 都未洗脫嫌疑，依家係人地懷疑你，你一d證據都未反駁到，就標籤人地愛侵力

更何況你果個source 根本唔係澄清嚟

兒登仔變晒舊年佢地最鍾意恥笑嘅fake news 廢老

Wow 屌你呀

佢係講無直接關係咋喎，代接無間接收錢？

你睇下朱利亞尼嘅point 係講乜先啦救命

我睇完你依句之後，我就知你同愛侵力本質上係同一類人嚟

只係立場唔同

愛登力係咪傻撚咗呀

睇咗好耐篇文睇唔到澄清咗d咩
樓主教下我ok?

OKOK 左翼萬歲
In Biden we trust.
已準備好去大灣區買樓

房屋台大把藍絲

是但啦 左翼萬歲
In Biden we trust.
去大灣區睇樓啦喂

Hunter搵自己姪女Natalie 同佢腳交

呢個都唔差

大灣區d樓唔到香港人買

個post d 人好變態

樓主擺到明斷章取義
你肯定你要 ride on 呢個 point 講落去？

成班都冇票
鬧到七情上面咁做乜鳩
Hunter 單嘢
成部電腦有 email 又有閃卡
民主黨都唔敢正面回應啦

愛侵力都講得出口
家陣拜登係你老豆定你老公啊
要討論你咪講拜登上場對美國有咩好處囉
單單打打成個八婆咁做乜撚啫

拜登同個仔割蓆未

不過如果成件事係真嘅話，又真係幾匪夷所思

利申：我係對果單嘢係有距離，我都唔敢信

有錢人玩女有幾出奇
之前 CP 島克林頓都成日去
有晒飛行記錄

多謝樓主帶哂D五毛左膠浮上水面

淡友圍爐，自我催眠敗登會當選…

由始至終，今屆大選嘅重點都係：撐侵嘅人多定係反侵嘅人多？

兩個陣營都有一定支持者，雙方都爭取緊中間派去認同自己嘅諗法。疫情前，侵侵前三年任期嘅實質經濟增長，令五成以上美國人覺得生活比之前好（民調結果，唔係我尻噏），如果嗰個陣大選，侵侵肯定贏硬，因為中間選民唔會為咗對侵侵嘅觀感而冒險換總統。

疫情加上BLM，以及疫情令經濟變差，令民主黨有機會拉攏中間選民。有人亦因為咁對侵侵反感增加，主流媒體（一直唔妥侵侵）加上左翼，再聯合共和黨部份既得利益者（例如布殊家族），一齊造大反侵嘅聲勢。與其話支持敗登，真實係 anyone but Trump...

不過左翼經濟政策（加稅加福利），對中間選民嚟講，始終有所顧忌…依家敗登同個仔爆出醜聞，原本要反侵嘅中間選民，睇到傳統建制政客（不論左右），以至精英階層嘅醜陋（貪污、淫亂、互相包庇），仲有幾多會出嚟支持敗登？

全球政治格局，自2016侵侵當選開始，已經拉起咗＂民粹主義＂（無貶意，另一種講法叫＂素人＂政治）嘅開始！放眼美國、英國、巴西、台灣、菲律賓，以至香港，傳統政客都喺選舉失利。至於，當選嘅素人可唔可以維持聲勢，對抗想回朝重奪執政權嘅精英，真係睇佢哋管治成果啦…對於呢樣嘢，侵侵其實做得唔差，疫情同相關嘅經濟下跌，真係非戰之罪…

而家連登有得打j 就咩都j 咗先，成日j 咩大陸商場無人三峽爆炸支爆總之啱聽就算好煩

大豆侵領導下嘅美國因為肺炎死左20萬人，佢自己仲要成日唔帶口罩攪到最後自己同身邊人中埋，而家連副總統身邊d人都中埋。

但一班愛侵力會期望美國人會單純因為佢係所謂「反共」英雄(其實美國人care唔care呢個issue都係一個問題)，就一定要投佢真係攪笑

未同肥平一樣
幫中共做白手套
比美國拉左手左中共未當佢condom

咁世界都無人貪污了 每個都搵個代理人=無貪污

喺連登講環保無用架，班友一係就拋氣候懷疑論，一係就屌你環保撚，話你點解唔叫支那減排，商場夠開咁大冷氣，順便講我就係成日開冷氣吹咩
只要反支那，班愛侵力理得佢民唔民主

如果ISIS恐擊對象唔係歐洲而係中國
連登仔一定係ISIS既忠實支持者

你識唔識英文，篇嘢只係話Bobulinski啲料搵唔到直接證據指出老拜登有份同中國公司做嘢，但有間接證據（text messages）指出Hunter似乎幫佢老竇拉線帶過中方人去過老拜登住嘅酒店會面

似乎

等於香港人一樣唔會care BLM一樣
而連登班人唔止唔care,甚至會種族歧視埋一份
所以將心比己
美國人唔care中共威脅其實好正常
因為中共好識玩，無走去得罪美國班既得利益者
而美國班既得利益者控制哂美國平民既日常生活
甚至會潛移默化佢地，令佢地覺得美國真係咁自由咁重人權，連總統都可以日日比佢地攻擊同屌鳩，佢地自然唔會覺得中共嗰套制度有威脅過佢地
這就是美國

啲無腦trump粉係同藍絲廢老差唔多

班無腦trump粉不嬲都係咁，覺得全世界要圍住香港呢個議題轉，Donald trump唔戴口罩唔聽專家意見又低估疫情搞到全美國死咁多人，邊個國家執政黨有咁既表現都一定會問責落台一係就民望低迷，就算柒婆學trump咁一開頭唔戴口罩都畀連登仔屌到仆街啦 不過連登仔唔會理，唔理trump搞到全美國死咁多人都好，總之唔妥Trump就係奶共

唔識英文

美中和好未啊三毛

Still, the issue does give rise to unanswered questions about how much the former vice president knew of his son's business arrangements at the time, an issue that President Trump recently spotlighted during his campaign.

樓主識唔識字？

垃圾撐警賤種又唔敢認

佢唔撚係左膠
係撐警賤種扮左膠

成班毛係度圍爐
[警世]林鄭叫和理非割席，而佢就黎成功了

你條柒碌就縮撚埋啦
幾時屌肥佬黎撐侵呀
唔好用你個2019既po黎spin呀

你點講都好我都唔會覺得2019年個Post 有錯架啵 係得你條傻仔唔知trump個名係世界個名有幾臭

係愛侵力炒姐

唔代表連登

一路反支 一路修身齊家 講埋啲支野

愛侵力係咪精神分裂

第二句cls

一係五毛，一係愛登力愛撚到上曬腦 on99

Antifa 同香港比？乜撚呀屌

好心你就收皮啦 柒到要入三毛撐警撚既po 搵班狗仔打手圍爐

撐得侵多數係低學歷人士

信藍絲野都正常

唔係愛登力 上腦
都話係三毛扮左膠

撐完警啦？

登粉都俾佢膠化曬cls

又嚟美國侵粉=藍絲 cls

條友8月先講「老豆老母撐警就唔養佢地係文革」
咁你明啦

文盲唔適合上連登

事實來 全部中部農民

左右兩岸高學歷都係藍營

想反駁就拎數據講啦

Proof?

佢講依句覺唔覺得好撚老尷呀？

屌貼錯

乜撚呀，用學歷嚟比較再類比？

第一我都未計美國幾多高學歷人撐侵，齋同係你講logic

美國侵粉學歷= 香港藍絲學歷

所以

美國侵粉思維 = 香港藍絲思維？

好嘢呀屌你老味，低鳩能

成件事 等於

If a = b, so c = d 一樣咁on9

中間一大堆logic 完全空白

咁Trump grab her by pussy又同選總統有咩關係
我都係咁問班人

最重要嘅係
Trump食女無犯法
但食幼幼係犯法,即係罪犯
更莫論佢喺鏡頭前都喺女童非情願下亂摸佢哋
平民的話一早入咗性侵犯

之前爆料指證hunter biden個位合伙人, 過兩晚會上去一個talk show
話biden family搵人叫佢唔好講咁多嘢, 因為佢地受到好大傷害

PS 揾唔番條twitter link

個邏輯係：

侵講低能野 如注射漂白水 都有人撐

撐佢嘅人因此都係智商有問題

藍絲多數智商有問題 所以撐侵嘅人都同藍絲差唔多

唔洗兜喎

貼就貼到最後啦ON9仔 拿搵埋條LINK俾大家

#332先係完整對話

可能你真係文盲唔識睇字啦

我講到明唔係撐啲藍絲老豆老母 原句「無幫啲父母辯護 只係覺得同文革一樣」

我講到明「我一直無反對大家移民定點 甚至無話要大家照顧父母」

我講嘅只係 而家父母同仔女間會因政治問題而劍拔弩張 似文革咁 有咩野問題？

我支持文革 批鬥死晒啲藍絲父母有咩野問題？你唔認同藍絲抵死？我成篇文都只係事實嘅陳述

好心你有心起底就搵多啲啦 咪鳩spin埋一兩句 不如你解釋下撐啲仔女文革式咁批死自已藍絲老豆 點樣得出撐警結論

所以話你文盲真係無講錯 其實你有無上過大學 點解咁基本嘅語意邏輯推理都可以錯

兜咩野？ON9?

係文革呀，佢講得無錯，係年青人俾人革呀嗎屌佢老味

好多手足老豆老母因為藍而唔俾手足返屋企趕佢地走

仲唔係文革？

對住咁嘅父母，仲會諗住對佢地孝順？

收皮啦 屌你老母
你#332 擺明比我屌到發悔氣
仲死撐

撐佢就一定係因為支持佢注射漂白水？

屌你啦，無限放大

咁講法，我撐pedo joe 因為佢鐘意戀童，所以個個biden 支持者都係戀童？

你做多咗啦救命

條撚樣個陣發悔氣仲好意思話返 佢係「支持」

班左膠

其實唔係啦 根本成堆毛係度扮左膠反侵

都有d常客嘅

講緊成段對話呀 唔係只係一句

我係上面講晒個Logic 唔信就算 我都唔打算同你泥漿摔角

你中意捉住一句spin就spin啦 你自已咁嘅行為咪就exactly係藍絲咁囉

反正大家禁下起底都知我藍定黃 夾硬要屈撐警咪屈囉

我就一定唔係最激望嘅黃架啦 但撐警？？

不過你中意啦 反正我原本改港豬呢個名都係提醒自已由鳩得啲連登仔捉鬼

對社運野唔洗咁上心 安安心心搵夠錢就移民算